邊到有得買細細條嘅木條

要做lab，最少要25cm長，最好係方形，要support到around 20kg重
條木中間會掛法碼上去，兩邊end point會有supoort啫係好似下面咁
--------------------x---------------------
^ | ^
|
|

摘

最好係四四方方

我知道元朗有D開板既鋪你可以同佢地買
係合益路有
你可以去問下
費用係 材料錢 (木板) 同埋 開刀費 ($5 一刀)

新填地街 問有冇淨料

飛機木囉
普通模型舖有得買

aeon12蚊店

一定要木？

去木鋪

飛機木是咪要黎打飛機用？

屌你老母縮番埋個閪都啦 又唔好笑
第一眼望到你既回覆我淨係感到老濫

去廣東道求其搵間木行問佢要條木方，你吊20kg 要條寸半木方應該夠，幾廿蚊

但要support到around 20kg重有d難度